邊個再屌外國唔戴口罩係white trash 就block

上年我地做左幾多文宣 用左幾多血汗遊行去connect全世界 警告全世界Chinazi 點樣威脅全人類
我地盡曬力都係會有人唔燒到肉都唔會理
今次由支那發動ge生化戰 根本就係最容易 最直接 最第一身話俾全人類知 Chinazi 係我地全人類ge敵人 係最需要毀滅
但係今日ge我地 竟然仲衰過上年 唔去connect全世界 反而去鬧人地唔戴口罩係white trash
大家要知道人地文化係有病先需要戴口罩 哩個習慣係需要改 但係你唔需要鬧人地
哩個moment係需要我地用多小小力去宣傳俾人地知
我地上年對全世界ge警告已經發生緊
我地要再次同世界講Chinazi係全人類要面對ge威脅 唔單只係金錢 民主 自由 ge威脅 係會對你生命有直接威脅

美國FOX NEWS不再稱武漢肺炎

Fox News就係最好ge示範

我絕對懷疑有分化L 分化緊香港人同外國人

今次係同全世界connect最容易ge一次 大家加油啊

無人幫推? 負皮ge出黎講下點解?

大家去twitter做文宣啊

一堆5毛 分化L入黎負皮

This is not the time to trust China

Avi Yemini 都繼續講話唔好信支那

啱啊
要人幫就外國爸爸
笑人就white trash

連登話有錯就要鬧

Show Blocked User - 玄學大師詹惟中